想睇中國將新疆個套管理美國人

留名等睇拜登當選
令美國人體驗中國的強大

一個抖陰已經管理緊啦
嗰啲咩磨平隻牙呀呢啲

收咗槍權先

BM The Dark Knight Rises??

抖音其實同藍鯨遊戲有乜分別？
加個”challenge”落去就個個跟住做啲ON9嘢

經過今次選舉，證明美國人係要體驗吓中國模式管理先會進化